有冇人覺得住慣咗一個地方就唔想搬？

雖然而家先20頭 但諗起如果大個要搬去第二度就硬係覺得好奇怪
P.s 住灣仔果頭

有

睇你鐘唔鐘意慣果度

唔覺，我都係廿幾歲，好希望可以盡快搬走